一年的約定，一輩子的誠諾

Too long 都希望各位巴絲睇晒

各位巴絲，多謝你地入黎做下樹窿

想講返少少背景先，小弟之前拍過兩次拖，
一次拍左8個月，一次拍左1年半
兩次分手原因都係一樣，女方性格麻麻
即係比較負能量，對住咩人都可以西面發脾氣。

最後係2016年年中散左
經過兩次後，我自己同自己講過，
我只會拍3次拖，而下一次就要到終站！
如果都係分手收場的話，就孤獨終老！

但2年後，即係2018年5月左右
經朋友之下認識左個女仔，唔知點解就覺得佢好特別，
因為佢好鍾意好鍾意笑
而係2個月後，即係7月，再一次相遇（當月見左2次）
都係唱K度見到，我都留意左佢好耐，都係好鍾意笑。

而8月頭既時候，經過幾重波折，佢入左我公司做野
結果係呢個8月開結，大家接觸多左，
而我好奇特地，發現到原來佢既笑容，隱藏左好多野

包括，家庭，以前拍拖既事情，漸漸地
原來佢既笑容只係扮出黎，
而且佢其實心裡面既保護罩好厚
而我都同佢傾計中
講左一句說話，唔開心既表情並唔係笑

經過幾番波折，我同佢
係我生日既時候一齊左，
因為大家好了解彼此，而我知道，
佢，就係我想同佢一齊步向終站既人。

但因為我地公司有規矩，
係唔可以發生男女關係，
所以我地都好冒險地發展地下情。
因為若果被人發現，會被掃出公司。

係呢個我地認為藏得好深既戀情無事之濟，
無錯！我地被人發現左
但我地無被人掃出公司，
但被要求我地做到成績結婚，就可以光明正大地愛！

所以，我地關係由男女朋友變返普通朋友
而我地都有共同目標，未來一年做出成績出黎！

結果呢段關係開始左4個月就要暫別了！

呢段時間，真係好虐心
情緒真係幾低落，所以上黎呻下
但我知道時間唔多，我要搏殺！！！

好感謝大家睇到呢度
Sor for 1999 但真人真事

純粹想發洩下.....叫下春

雖然我地既將來發展會點，我地唔知，
分手 定 一齊步入禮堂，但我會好好珍惜遇到佢
最後通電，由凌晨傾到朝早
大家表面笑住傾電話，裝作輕鬆咁講
收線後，大家既關係會有所轉變喇.....
但大家既心入面，係幾咁傷心，但都要扮堅定
收線後，大家先釋放自己既眼淚

另外想請教各位巴絲，
雖然咁做老土少少， 但我想買一對頸鍊，同一隻戒指
作為約定信物......

由於真係搏殺期.....自己預算唔多
想請問有無推介既 頸鍊同戒指

最後都想送首歌比大家，
若果遇到適合既人好好珍惜，
因為正常公開地愛一個人，都唔係一件容易既事

睇曬,幾感動,加油

D錯字...

對唔住

多餘
字眼間兩個應該都係廿頭細路仔

只係想知咩公司?娛樂?英皇?

Ching 我地廿中喇

巴打加油 我都係岩岩分開 因為應承左既野每次都輕輕帶過 次次衰左都拎愛佢做藉口威脅佢番黎 到最後失去左先識後悔 我都同自己做左約定要好好改變裝備改變自己 先會再番去佢身邊 我知道佢都一定會等我 大家加油💪🏻

只係覺得，唔需要咁矯情做作，將兩個人代入到好似悲慘故事既主角咁；鐘意就一齊，公司唔比咪resign，廿中你荒公司無左你地唔得咩

可能你地兩個都係感性人鐘意玩role play，咁當我無講過啦

好多謝你！
現家每日見到但不能相愛，好痛苦

其實有好多背景都無交代到，
所以會有d 1999 又唔會話係悲慘故事主角

最起碼現家我地大家既目標好清晰，而且大家都係向住果個目標而努力。

我覺得，愛真係無得解釋，因為我同佢一齊真係唔容易，而我地都好珍惜大家。我自上黎叫下春

都好多謝同你傾到計，你亦都比左你既睇法出黎！謝謝

係我文盲定咩
想問下明明約定左一年
點解又4個月又講byebye

真係我文盲
btw 加油巴打 真愛

拍拖4個月，被和平分開
約定一年後，大定拼搏出成績再一齊返

下 辭職唔得咩

太多背景未交代，
低唔得

各位巴絲有無禮物推介地點